★【武漢肺炎】駐守落馬洲口岸海關關員發燒 ，發現肺部有花

據了解，落馬洲口岸有一名海關關員不適，送院照X光後，發現肺部有花，惹來感染武漢肺炎疑雲。海關回覆查詢時指，一名駐守落馬洲管制站的海關人員昨晚（1月26日）因發燒到將軍澳醫院求醫，目前正留院接受隔離，情況穩定。海關正與衛生署保持密切聯繫，積極跟進情況。

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

不意外

入境無事，反而海關有事？

係咩？
一早罷工咪冇事囉

根本海關都應該罷工

唔罷工唔封關
齊齊踏進鬼門關

推

lm

日日咁多支那蛆經過根本成棟建築物都係菌
睇下邊個中先架o者

因為無玻璃隔住講野

為左返工冇埋條命
繼上次打風之後又可以考驗下香港人有幾鍾意返工

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

關員都一齊罷！

落馬洲塊地黃唔黃??

建議海關入境都要大罷工

一早講撚左

傳染性係比想像中高

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

前線好黃

入境海關

我想講「抵撚死」

抵撚死

唔怕重有30000忠誠勇。。。千企唔好自私要去關口支持國家

d同事

同感

抵
你地唔守好關口
你地咪第一個出事囉

罷工保平安你以為講笑？

恭喜

每人的喜好不同。

千祈唔好買呢幾款口罩

佢防暴頂海關個位囉，收咁既人工

immd肯爆大sir名未？
1放放8件武漢畜入黎播毒
仆街大sir你死你賤關我地撚事啊

膊頭未有花 個肺花左先

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

抵 死

海關

唔罷工就係咁

屌

笑

篤尿就黃

支那人入唔入到境係入境批唔係海關

如果確診係唔係香港人傳人第一單？

點解仲未到黑警

我屌你老母落馬洲返工走入嚟將軍澳

為共產黨政府無左條命

返工返工命都無
繼續返工啦香港人

又幾押韻喎衰鬼

罷工啦海關入境
命都無呀

唔出奇

黎將軍澳做乜9

没事儿！没事儿！咱们还有党！

做左Condom 了
唔罷工既例子有樣睇
贏左個包袱
輸左條命
唔值

醫護安全套
海關安全套
入境安全套

下個到邊個類別

好快

辭職保平安

廣傳保平安

海關都罷工啦

海關好多深藍

push

林鄭正仆街

海關前線好黃

督痰好黃

罷工啦唔好返工返到冇左條命

又係你條五毛

封關

將軍澳失守

黑警持槍守邊境啦

HK

藍C正氣做義工天經地義，黃C尤其死黑醫護貪生怕死既死曱甴本色食屎啦，香港就係唔要你班垃圾黃C曱甴，無貢獻只有破壞，死曱甴渣，依家俾人睇到廢柴真面目，死開啦，咪阻住真香港人為香港做事

13 分鐘前檢舉0回應
, 醫護咁都唔驚, 不怕虎一樣肺炎, 只怕豬一樣隊友, 100%社區大爆發, 你地都RIP

諗起膠鐵吐口水/痰口嗰張圖

多謝林鄭啦

抵啦,做秘密警察做得咁爽,為國家犧牲濕濕碎啦

個肺花咗有冇得返轉頭？

諗住膊頭有花，點知變左肺部有花

係咪訓教個位？

抵撚閪柒死啦 放落黎預左

屌你老母

繼續放啲生化人入嚟啦

海關前線好多黃架

聽講藍到仆街

同佢食飯個樣無帶口罩，全死

篤尿

護法守關

呀抵啦
你負責把關架，雖然係政府推你哋去死先

熱烈地彈琴熱烈地唱

無
不可逆轉

罷工救港 功德無量
請加入工會

因受疫情影響，歐洲股市全線下跌，美市現已下跌4OO點，世界末日到，全球攬抄

up

除咗醫護

入境、海關都高危
仲有酒店

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

罷工啦

Dllm,林鄭真係害撚死香港，以為咁叫幫阿爺分擔醫療有分加
Dllm,咁樣令唔同地方的大6人穿州過省來香港,沿途不斷散播肺炎
你拿美，害撚死人

幾時到林鄭個肺有花

做海關, 唔封關?

海關入境係咪要罷工啊！！！！

其實預左架喇

唔封關啊

正

129

咪又撚係d高層話事 垃圾政府

早兩日 好似 有個入境 發高燒入院
但未知係咪中左

聽人講 好似係

政苦之前話唔使帶口罩（唔係好耐，兩三日前）
唔封關

就係咁結果

到班蝗再大量入嚟

到時真攬炒
全部死晒

證明啲菌唔會睇人

雖然同意但係你真係5毛wor

死左都唔有人可憐

下下都高層問題咁黑警都無錯啦on9

可以罷工了

冇

3粒花

計埋潛伏期唔知幾多海關中.
仲有傳染俾海關果個人分分鐘仲係香港播毒

有花？

攞黑警黎比

又話核爆都唔割
未fc 藍黃見到係海關就話抵死係咩玩法

做得呢行

守落馬洲位將軍澳

Push

入境最多都係接觸本passport，檢查都係一兩分鐘
海關一搜查就起碼10分鐘，件行李本身可能已經受污染，加埋個生化人又係你隔離等

港鐵仲多呀

累死自己累死家人
為左個奶共政權, 值咩?

認真 再唔封 遲早咪又係中埋

浩園會full

唔罷工就自己攞嚟。

多謝黨

唔封預左
遲早既事

咁鍾意返工

逼爆浩園大行動

海關關員重唔封關？

唔封關就是這樣得

你地上司都想你地死

海關反抗啦
人工又唔夠黑警高
對住啲支那人又高危過思警

中左其他人先識驚

唔罷工咪生命值硬接囉

要警察填補海關人手

入境處海關自己再唔罷工
下個就到你地

我死你們都別想活

全港攬炒

食煙食得多姐, 飲包菊花茶冇事既

罷工ok？

罷左工咪唔會中招囉

除左醫護，入境同海關都係高危，但係佢地完全無出過聲，真係咁勇？
Btw, 班condom狗唔好以為唔關自己事，咁樣放班大陸人黎，到時實亂到9彩，佢地寫定遺書準備下下硬食罷啦

其實兩面風險差唔多

繼續返工唔好停 放啲支那仔過關放得咁開心

林鄭臭閪用武肺破香港示威

Goal

恭喜晒
辛苦醫護

一月一日「元旦遊行」突遭腰斬，警方其後於銅鑼灣軒尼詩道一帶「大圍捕」截查464人，初步調查後，現場釋放177人，286人涉嫌非法集結被捕，年齡介乎14歲至81歲，涉嫌「非法集結」，案件交由港島總區重案組跟進。

286名被捕男女當中，240人已獲准保釋候查，須於三月下旬向警方報到；另外46人拒保候查，警方表示會保留檢控權利。

據了解，被捕人士中，除了兩名消防員及一名公立醫院醫生外，亦包括一名見習關員，據悉他於1月3日已被停職。《香港01》向海關查詢事件，海關指對所查詢事件不作評論。部門有既定指引規管員工品行及紀律，一向對人員操守及誠信有嚴格要求。如發現有人員涉及違法或違規行為，會嚴肅跟進。

為你班割蓆撚搞到俾人炒
個海關真係好唔抵

而家先係開始咋

passport仲污糟

有d廢老用口水揭頁

咪撚理啲五毛啦

關員都中左，呢個係表示已經有帶毒者過左關入嚟

繼續唔好罷工，用生命返囉，真係燃燒青春

要等報告先知係咪

咁膊頭有冇花？

消防救護應該都要一齊罷工 班仆街死口唔認返過大陸 去到醫院先認咪又係傳染晒架車d 人

攬炒娥清洗港人計劃由海關做起

唔止落馬洲，其他關口一樣係高危地區，衰啲咁講，同疫區冇分別

機率差不多啦 睇邊面唔好彩啲姐

底褲

gg

依家有懷疑case入境好似係困係房度困獸鬥 未必有玻璃隔住

做紀律部隊預撚左

不如問點解出面個個都係支持醫護罷工
冇人提過入境海關
入境我唔知, 但識得海關消防都有手足架
佢哋抽後算賬係慘好多
上面個個屌佢哋唔罷工
其實個個都係關心醫護

佢家人點？都感染咗？

一早罷工咪冇事囉

我諗佢哋覺得為國捐驅 好有型

我諗海關覺得為國捐驅 好有型

笑屎😂

乜撚嘢叫肺部有花
椰菜花？

幾時笑埋尿啊？下？

抵撚死啦你班仆街入境同海關

將軍澳越黎越多支那肺炎既人

有冇冚家剷？
通常全家一齊中㗎喎

一個中得招，仲以為走得甩？
一係就罷工，香港人一齊罷
係就要番工，賺左份糧，無左條命

唔罷工自己抵死

東鐵好心咪撚去羅湖/落馬洲啦
全部上水做總站

遅早

點解？

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

唔想香港人攬住死
快啲封關

咁咪好囉繼續囉
個政府要有人死呀嘛
你呢啲公務員企係第一線唔係你死係邊個呀？
要返工呀嘛要錢呀嘛咁咪唔好要命囉
放心啦死咗可能有浩園㗎
如果仲有位嘅話
手快有手慢冇呀

膊頭未有花
肺部先有花

一齊罷工啦屌

入境你成個關所有香港人死曬，林奠又贏

ust尚德有個支那人hall 之前話揾緊其中4個武漢學生
今日慧安園確診3單
依家tkoh又多一個疑似

唔想再有下一個… 海關入境請一齊罷工…

罷工呀屌

唔封關佢地就要預咗會奶野

有咩花?

DLLM

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人

[突發] 肺炎病徵大陸佬在瑪嘉烈醫院暈倒

抵死

係

前線入境海關比人當做_____#lny
呢個星期高層點對你地 自己有眼睇啦
恭喜恭喜

其實海關入境仲危險 咩保護都冇 仲要接觸咁多人

不過做埋咁多陰質野 抵死

封關呀屌你老母！根本就係謀殺全香港人

將軍澳人表示慘了今次仆街了點算買唔到真貨口罩

繼續唔封囉
佢一定唔會係唯一一個

海關算啦 佢地對貨唔係對人
放清兵入關個d係入境

身體弱少少咪即卡有反應囉
身體好啲都未必唔中 未出現病徵姐

要擇個良辰吉日先

海關都會棟人喺度check入境者
咁都中

新疆人求救既時候班蝗粒聲都無岀
依家自己有事就要人救先
真係好低劣，好自私
我好希望全中國既人可以死淨十分一

點呀 一鋪sir
如果我中左就送你大禮好冇呀?
又或者送比你d伙記 再傳染你又得啫

罷工啦屌 僵屍嚟梗都唔識封關

依個要推

海關入境終於中
唔該放多D支那人入黎

抗疫保命
推翻政權

海關自己唔出聲無人幫到佢哋

唔出聲自己攞嚟

肺部有花即係已經變白肺喇。即係已經又一單武漢肺炎喇。

唔駛爭先恐後

不罷工的後果

點可以黑警/港共狗全部中SARI 而市民冇事?
24/7 戴氧氣罩? 逃離香港?

海關唔使掂班撚樣都奶野
咁入境處個班死鳩硬

兩邊都有問題

佢成日扮黃

問你地阿頭，講左，香港一早有充足時間封關，有人死係佢地責任